# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Media/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "The media module offer basic media management features. It currently only supports image files. Storage goes into the current Orchard file system, which can be the server's physical file system or Azure blob storage."
msgstr "多媒体模块提供多媒体管理的基本功能。目前仅支持图片文件。文件只能存储到 Orchard 所在的文件系统上，因部署方式的不同，存储可能是服务器本地磁盘或 Azure 存储。"

#: Orchard.Media.AdminMenu
#| msgid "Media"
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Deleting Folder failed: {0}"
msgid "Deleting Folder failed: {0}"
msgstr "文件夹删除失败：{0}"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't create media folder"
msgid "Couldn't create media folder"
msgstr "无法创建多媒体文件夹"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Media folder created"
msgid "Media folder created"
msgstr "多媒体文件夹已创建"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating Folder failed: {0}"
msgid "Creating Folder failed: {0}"
msgstr "创建文件夹失败：{0}"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't delete media file"
msgid "Couldn't delete media file"
msgstr "无法删除多媒体文件"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Media file deleted"
msgid "Media file deleted"
msgstr "多媒体文件已删除"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't delete media folder"
msgid "Couldn't delete media folder"
msgstr "无法删除多媒体文件夹"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Media folder deleted"
msgid "Media folder deleted"
msgstr "多媒体文件夹已删除"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Deleting failed: {0}"
msgid "Deleting failed: {0}"
msgstr "删除失败：{0}"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Deleting media folder failed: {0}"
msgid "Deleting media folder failed: {0}"
msgstr "删除多媒体文件夹失败：{0}"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't rename media folder"
msgid "Couldn't rename media folder"
msgstr "无法重命名多媒体文件夹"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Media folder properties modified"
msgid "Media folder properties modified"
msgstr "多媒体文件夹的属性已修改"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Modifying media folder properties failed: {0}"
msgid "Modifying media folder properties failed: {0}"
msgstr "修改多媒体文件夹属性失败：{0}"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't upload media file"
msgid "Couldn't upload media file"
msgstr "无法更新多媒体文件"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Select a file to upload"
msgid "Select a file to upload"
msgstr "选择上传文件"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Media file(s) uploaded"
msgid "Media file(s) uploaded"
msgstr "多媒体文件已上传"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "ERROR: You don't have permission to upload media files"
msgid "ERROR: You don't have permission to upload media files"
msgstr "错误：您没有上传多媒体文件的权限"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "HEY: You didn't give me a file to upload"
msgid "HEY: You didn't give me a file to upload"
msgstr "嘿：您没有选择要上传的文件"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "ERROR: Uploading media file failed: {0}"
msgid "ERROR: Uploading media file failed: {0}"
msgstr "错误：上传多媒体文件失败：{0}"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Media deleted"
msgid "Media deleted"
msgstr "媒体已删除"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Removing media file failed: {0}"
msgid "Removing media file failed: {0}"
msgstr "移除多媒体文件失败：{0}"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't modify media file"
msgid "Couldn't modify media file"
msgstr "无法修改多媒体文件"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Media information updated"
msgid "Media information updated"
msgstr "多媒体信息已更新"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Add Media"
msgid "Add Media"
msgstr "添加多媒体"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Media Folders"
msgid "Media Folders"
msgstr "多媒体文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "File Path <span> - multiple files must be in a zipped folder</span>"
msgid "File Path <span> - multiple files must be in a zipped folder</span>"
msgstr "文件路径<span> - 多个文件必须打包成压缩文件</span>"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Browse"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Extract Zip"
msgid "Extract Zip"
msgstr "解压缩"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "After your files have been uploaded, you can edit the titles and descriptions."
msgid "After your files have been uploaded, you can edit the titles and descriptions."
msgstr "文件上传后您可以修改文件的标题和描述。"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Upload"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Add a Folder"
msgid "Add a Folder"
msgstr "新建文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Media Folders"
msgid "Media Folders"
msgstr "多媒体文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Folder Name"
msgid "Folder Name"
msgstr "文件夹名称"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Manage Folder"
msgid "Manage Folder"
msgstr "管理文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Media Folders"
msgid "Media Folders"
msgstr "多媒体文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Folder Properties"
msgid "Folder Properties"
msgstr "文件夹属性"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add media"
msgid "Add media"
msgstr "添加媒体"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Add a folder"
msgid "Add a folder"
msgstr "新建文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "This is a table of the pages currently available for use in your application."
msgid "This is a table of the pages currently available for use in your application."
msgstr "这是您程序中当前可用页面的列表。"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Author"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Last Updated"
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Type"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Size"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Checkbox.File.{0}"
msgid "Checkbox.File.{0}"
msgstr "Checkbox.File.{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Checkbox.Folder.{0}"
msgid "Checkbox.Folder.{0}"
msgstr "Checkbox.Folder.{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Folder"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Edit Media - {0}"
msgid "Edit Media - {0}"
msgstr "编辑多媒体 - {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Media Folders"
msgid "Media Folders"
msgstr "多媒体文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Edit Media"
msgid "Edit Media"
msgstr "编辑媒体"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Dimensions: <span>500 x 375 pixels</span>"
msgid "Dimensions: <span>500 x 375 pixels</span>"
msgstr "尺寸：<span>500 x 575像素</span>"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Size: <span>{0}</span>"
msgid "Size: <span>{0}</span>"
msgstr "大小：<span>{0}</span>"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Added on: <span>{0}</span>"
msgid "Added on: <span>{0}</span>"
msgstr "添加时间：<span>{0}</span>"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Embed:"
msgid "Embed:"
msgstr "嵌入："

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Copy this html to add this image to your site."
msgid "Copy this html to add this image to your site."
msgstr "将以下 html 拷贝到您的网站上即可显示图片。"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditMedia.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditProperties.cshtml
#| msgid "Folder Properties"
msgid "Folder Properties"
msgstr "文件夹属性"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditProperties.cshtml
#| msgid "Media Folders"
msgid "Media Folders"
msgstr "多媒体文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditProperties.cshtml
#| msgid "Folder Name:"
msgid "Folder Name:"
msgstr "文件夹名称："

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditProperties.cshtml
#| msgid "Save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgid "Actions:"
msgstr "操作："

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a folder"
msgid "Add a folder"
msgstr "新建文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the media folders currently available for use in your application."
msgid "This is a table of the media folders currently available for use in your application."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgid "Name"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Author"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Last Updated"
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Type"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Size"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Checkbox.{0}"
msgid "Checkbox.{0}"
msgstr "Checkbox.{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Folder"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/EditorTemplates/Parts/Media.MediaSettings.cshtml
#| msgid "Upload allowed file types (list of extensions separated by spaces)"
msgid "Upload allowed file types (list of extensions separated by spaces)"
msgstr "允许上传的文件类型（用空格分隔）"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Editing failed: {0}"
msgid "Editing failed: {0}"
msgstr ""

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Uploading media file failed:"
msgid "Uploading media file failed:"
msgstr ""

#: Orchard.Media.Controllers.AdminController
#| msgid "Editing media file failed."
msgid "Editing media file failed."
msgstr "编辑多媒体文件失败。"

#: Orchard.Media.Handlers.MediaSettingsPartHandler
#| msgid "Media"
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#: Orchard.Media.Services.provides
#| msgid "New file name \"{0}\" is not allowed. Please provide a file extension."
msgid "New file name \"{0}\" is not allowed. Please provide a file extension."
msgstr "文件名“{0}”是非法的。请提供文件扩展名。"

#: Orchard.Media.Services.provides
#| msgid "New file name \"{0}\" is not allowed."
msgid "New file name \"{0}\" is not allowed."
msgstr "文件名“{0}”是非法的。"

#: Orchard.Media.Services.provides
#| msgid "Could not upload file {0}. Supported file types are {1}."
msgid "Could not upload file {0}. Supported file types are {1}."
msgstr "无法上传文件{0}。仅支持以下文件类型：{1}。"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/EditProperties.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Media"
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Media/Views/EditorTemplates/Parts/Media.MediaSettings.cshtml
#| msgid "Media"
msgid "Media"
msgstr "多媒体"

